人生冇意義了

Fine

ironman?

Batman

dc? 筆鳥

咁spiderman

意義就是返工

green hat man

唔要

Ok u win

驚？？

辭職吧

斬死老闆

諗唔到鳥

綠色環保力量

不安

請佢食腸仔

腸仔是無價寶

有毒

arm

夾

你？？？？

乜

木22鳥

綠戰士

本來就冇

誰

之前有

你

bam德

bam埋你

笑咩 bam埋你

抵啦

廢j

點解樓主未比人bam？